有無人既女朋友成日盪失路

條女盪失左廿幾年路都未搵到我

咁啱既 我條女都係

你導盲犬嚟架喎

你地同一條女？

我女友已經同我一齊左22年 我地永遠都唔會分開

係
一定唔會散

無

樓主無女

我都無

我男朋友都係

我條仔都係
方向感好差

女朋友 我終於搵到你啦

有啊 我女朋友蕩失路左23年......

你有出現過

屌你

慘

樓豬癲夠未

算吧啦

再過廿年都冇

Sam Sam 有新故